/*******************************************************************************
 * Copyright (c) 2014, 2018  IBM Corporation, Carnegie Mellon University, 
 * Shimizu Corporation and others
 *
 * Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
 * of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
 * in the Software without restriction, including without limitation the rights
 * to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
 * copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
 * furnished to do so, subject to the following conditions:
 *
 * The above copyright notice and this permission notice shall be included in
 * all copies or substantial portions of the Software.
 *
 * THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
 * IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
 * FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
 * AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
 * LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
 * OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
 * THE SOFTWARE.
 *******************************************************************************/
 
// Language Code
"lang" = "zh";

"PERIOD" = "。";

"CANCEL" = "取消";
"SETTING" = "打开设置";
"YES"     = "是";
"NO"      = "否";
"OK"      = "确定";
"Done"    = "完成";
"Decide"  = "決定";
"Confirm" = "确认";
"Search"  = "搜索";
"Edit"    = "编辑";
"Error"   = "错误";

"Miraikan" = "日本科学未来馆";

"Miraikan Floor Plan" = "参观指南";

/* label for distance unit option */
"Distance unit" = "距离的单位";

/* feet distance unit label */
"Feet" = "英尺";

/* meter distance unit label */
"Meter" = "米";

"%d centimetre" = "%d 公分";

"%d metre" = "%d 米";

"Initial zoom level for navigation" = "导航开始时的缩放";

"Launch Exercise" = "开始练习";

/* label for exercise options */
"Exercise" = "练习";

"TOILET" = "厕所";

"RESTROOM" = "厕所";

/* Toilet for people with disability */
"FOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的厕所";

/* Toilet for female */
"FOR_FEMALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的女厕所";

/* Toilet for male */
"FOR_MALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的男厕所";

/* Toilet for female */
"FOR_FEMALERESTROOM" = "女厕所";

/* Toilet for male */
"FOR_MALERESTROOM" = "男厕所";

/* label for map */
"Map" = "地图";

"Navigation History" = "向导历史";

"Prefer Tactile Paving" = "导盲砖优先";

"Preview speed" = "预览速度";

"Preview with action" = "摇晃预览";

"SPEECH_SPEED_CHECK" = "朗读速度:%.2f";

/* label for speech speed option */
"Speech speed" = "朗读速度";

/* label for tts options */
"Speech_Sound" = "朗读 / 声音";

/* Mode title for "Visually Impaired User" */
"user_blind" = "视觉障碍患者";

/* Mode title for "Wheelchair User" */
"user_wheelchair" = "轮椅使用者";

/* Mode title for "Stroller User" */
"user_stroller" = "婴儿推车用户";

/* Mode title for "General Pedestrian" */
"user_general" = "一般歩行者";

/* Mode heading title of setting menu */
"Mode" = "模式";

"UI_BLIND" = "视觉障碍患者用户";

"UI_Mode" = "用户界面模式";

"UI_WHEELCHAIR" = "轮椅用户 / 非视觉障碍患者用户";

"Use Elevator" = "使用电梯";

"Use Escalator" = "使用自动扶梯";

"Use Moving Walkway" = "使用自动人行步道";

"Use Stairs" = "使用台阶";

"Loading, please wait" = "正在读取，请稍候";

"Loading preview" = "超出定位范围。 预览被激活。";

"checkNetworkConnection" = "请确认网络连接";

"soundEffectSetting" = "音效通知";

"vibrateSetting" = "振动通知";

"for_bone_conduction_headset" = "骨传导耳机用的音效";

"Reset_Location" = "重试定位";
"Stop_Location" = "暂停位置估计";
"Start_Location" = "位置估计的开始";

// Alert
"Open_with_Safari" = "通过Safari浏览器打开";
"Open_with_Safari_Message" = "可以通过Safari浏览器打开网页吗？";

"CheckServerList" = "正在确认列表...";
"CheckAgreement" = "正在确认设置...";
"CheckServerConfig" = "正在确认设置...";
"DOWNLOADING_DATA" = "正在下载数据...";


"NoAltimeterAlertTitle" = "没有气压计";
"NoAltimeterAlertMessage" = "NavCog不支持此设备。因为此设备未安装气压计，定位结果可能不稳定。";
"I_Understand" = "知道了";

"BluetoothOffAlertTitle" = "蓝牙处于关闭状态";
"BluetoothOffAlertMessage" = "想在室内使用定位功能需要打开蓝牙。";

"LocationNotAllowedTitle" = "位置信息未得到允许";
"LocationNotAllowedMessage" = "想在室内使用定位功能需要允许使用位置信息服务。在隐私设置页面 位置信息服务 → NavCog → 选择只有在使用此应用时允许。";

"THANKYOU_SENDING" = "非常感谢您配合问卷调查。
正在发送数据...";

// 
"Help" = "帮助";
"Instructions" = "指南";
"OpenHelp" = "打开帮助页面";
"OpenInstructions" = "打开指南";
"Back to mode selection" = "返回模式选择";
"Send Feedback" = "发送反馈";
"feedbackSubject" = "NavCog-反馈(%@)";
"feedbackBody" = "请输入反馈内容";

"NeedToUpdateAppTitle" = "更新应用";
"NeedToUpdateAppMessage" = "需要更新应用";
"OpenAppStore" = "打开应用商店";


///* Skip to read facility infomation when users pass by */
"Ignore facility info." = "不要宣读附近设施的信息";

/* Show POI detail when users change their heading toward the POI */
"Show POI with Action" = "面对面的语音指导";

// MARK: Miraikan UI Texts
// Tabs
"Call Staff" = "呼叫工作人员";
"Call SC" = "呼叫SC";
"Home" = "首页";
"Login" = "登录";  // Also used as menu title
"Ask AI" = "问题AI";

// pronunciation
"Call Staff pron" = "呼叫工作人员";
"Call SC pron" = "呼吁科学传播者";
"Home pron" = "首页";
"Login pron" = "登录";  // Also used as menu title
"Ask AI pron" = "问题AI";

// Menu Section Titles
"spex" = "特展";
"Events" = "活动";
"museum_info" = "游客信息";
"today_info" = "今天的新闻";
"app_info" = "申请信息";

// Menu Titles
"Miraikan Today" = "今天的日本科学未来馆";
"Permanent Exhibitions" = "常设展";
"Current Position" = "当前位置";
"Reservation" = "预订";
"Suggested Routes" = "推荐路线";
"Floor Plan" = "参观指南";
"Neareast Washroom" = "最近的厕所";
"News" = "公告";
"Settings" = "设置";
"Miraikan ID My Page" = "Miraikan ID 我的页面";
"About Miraikan" = "关于日本科学未来馆";
"About This App" = "关于应用";
"Logout" = "登出";

// Navigation Settings Texts
"Navi Settings" = "导航设置";
"Current Location" = "当前位置";
"Preview" = "预览";
"not_located" = "在定位范围之外";
"Speech Speed Description" = "阅读速度";
"Preview Speed Description" = "预览速度";
"Pathfinding failed" = "路线搜索失败";

"Run Time" = "运行时间：约%@分钟";
"Reservation required" = "需要预约";
"Reservation required pron" = "需要预约";
"accessibility hour minute" = "%1$@点%2$@分";
"accessibility hour" = "%@点";

/* Button for navigation */
"Guide to this exhibition" = "本展览的导航";

/* Button for navigation */
"Guide to %@" = "%@导航";

/* Button for navigation */
"can't guide to %@" = "%@不能被引导";

/* Exhibition explanation */
"Description" = "描述";

/* Exhibition appearance */
"Overview" = "概述";

// Events
"place_online" = "地点：在线";

// AI Dialog Availability
"ai_available" = "开始与人工智能对话";
"ai_not_available" = "不提供人工智能对话";

// Blank Page
"blank_description" = "这个功能没有实现";

// Web Page Loading
"web_loading" = "网络屏幕正在加载。\n请稍等片刻。";
"web_failed" = "网络屏幕的加载失败";

// Home: No Event / Exhibition Today
"no_spex" = "今天没有特别的展览";
"no_event" = "今天没有活动";


// Voice Guide
"Voice Guide" = "音频指南";
"Voice Guide On" = "音频指南\n开";
"Voice Guide Off" = "音频指南\n关";
"btn_prev" = "以前的描述";
"btn_next" = "下一个描述";
"btn_play" = "读出描述";
"btn_stop" = "不要再读出描述了";

//"Debug Mode" = "デバッグ機能";
//"Move Log" = "移動記録機能";
//"Move Log Start" = "移動\n記録\n開始";
//"Move Log End" = "移動\n記録\n終了";
//"Location information input" = "位置情報入力";
//"Location Input" = "位置\n入力";
//
//"Old Mode" = "旧表示";

"Voice" = "声音";
"Navigation" = "导航";
"Augmented Reality" = "扩增现实";
"Debug" = "调试";

//"AR marker immediate loading standby" = "ARマーカー即時読み込み待機";

// local push
//"Today's event is over" = "本日のイベントは終了しています";
//"It will start soon. Please head to the venue" = "まもなく開始されます。会場に向かってください";
//"Do you want to be notified before the event starts?" = "イベント開始前の通知を行いますか？";
//"Join the Co-Studio Talk" = "コ・スタジオトークに参加します";
//
//"location unknown" = "現在地が不明です";

"AR navigation" = "扩增实境导航";
//"Switch to AR navigation" = "ARナビゲーションに切り替え";
//"Do you want to start the Miraikan AR?" = "未来館ARを開始しますか？";
//
//"Entrance to %@." = "%@ 入り口です。";
//
//"Point your smartphone camera at the ground." = "スマートフォンのカメラを地面に向けてください。";
//
//"While facing the ground, turn left and right slowly and check the following directions." = "地面に向けたまま、ゆっくり左右を回り、次の誘導を確認してください。";
//
//"When facing the ground, please proceed after reaching a position that guides you to the front." = "地面に向けた際には目的に対して、正面に誘導する位置になってから進んでください。";
//
//"With your smartphone's camera facing forward and upwards, slowly turn left and right, looking for sound guidance." = "スマートフォンのカメラを正面、上向きに向けて、ゆっくり左右を回り、音の誘導を探してください。";
//
//"Point your phone's camera at the front and slowly move left and right to look for sound guidance." = "スマートフォンのカメラを正面に向けて、ゆっくり左右を回り、音の誘導を探してください。";
//
//"Audio stops when you tap the screen." = "音声は画面をタップすると停止します。";

// %1$@ 距離, %2$@ 展示名
//"%1$@ to the entrance of %2$@" = "%2$@ 入り口まで %1$@";
//
//"please proceed slowly." = "ゆっくり進んで下さい";
//
//"Turn to the right a little" = "やや右を向いて";
//
//"Turn to the left a little" = "やや左を向いて";
//
"Exhibitions_List_key" = "Exhibitions";
//
//"target marker" = "目標マーカー";
//
//"exposition marker" = "説明マーカー";
//
//"floor marker" = "床マーカー";
//
//"guide marker" = "案内マーカー";


//"SETTING" = "打开设置";

//"NotSpecified" = "无指定";

